\selectlanguage{dutch}
\section{Requirements traceability (Traceerbaarheid eisen)}
De traceerbaarheid matrix is een tabel, die eisen door het hele validatieproces heen aan elkaar koppelt. 
Het doel van de traceerbaarheid matrix is ervoor te zorgen dat alle eisen die aan een systeem zijn gedefinieerd,
getest worden in de testprotocollen. Deze matrix is een hulpmiddel voor zowel het validatieteam om ervoor te zorgen 
dat de vereisten niet verloren gaan tijdens het validatieproject. De traceerbaarheid tabel is te zien in \autoref{tab:traceer}.
\begin{table}[ht]
    \begin{tabular}[width=\textwidth]{|l|l|l|l|}
    \hline
    Specs       & Deelsysteem 1 & Deelsysteem 2 & Deelsysteem 3 \\ \hline
    HS-SPEC-1.1 & x             &               &               \\ \hline
    HS-SPEC-1.2 & x             &               &               \\ \hline
    HS-SPEC-1.3 & x             &               &               \\ \hline
    HS-SPEC-1.4 & x             &               &               \\ \hline
    HS-SPEC-1.5 & x             &               &               \\ \hline
    OM-SPEC-1.1 & x             &               &               \\ \hline
    OM-SPEC-1.2 & x             &               &               \\ \hline
    OM-SPEC-1.3 & x             &               &               \\ \hline
    OM-SPEC-1.4 & x             &               &               \\ \hline
    OM-SPEC-1.5 & x             &               &               \\ \hline
    TS-SPEC-1.1 & x             &               &               \\ \hline
    TS-SPEC-1.2 & x             &               &               \\ \hline
    TS-SPEC-1.3 & x             &               &               \\ \hline
    TS-SPEC-1.4 & x             &               &               \\ \hline
    DS-SPEC-1.1 & x             &               &               \\ \hline
    DS-SPEC-1.2 & x             &               &               \\ \hline
    DS-SPEC-1.3 & x             &               &               \\ \hline
    DS-SPEC-1.4 & x             &               &               \\ \hline
    GA-SPEC-1.1 &               & x             &               \\ \hline
    GA-SPEC-1.2 &               & x             &               \\ \hline
    GA-SPEC-1.3 &               & x             &               \\ \hline
    GA-SPEC-1.4 &               & x             &               \\ \hline
    GA-SPEC-1.5 &               & x             &               \\ \hline
    TB-SPEC-1.1 &               & x             &               \\ \hline
    TB-SPEC-1.2 &               & x             &               \\ \hline
    TB-SPEC-1.3 &               & x             &               \\ \hline
    TB-SPEC-1.4 &               & x             &               \\ \hline
    TB-SPEC-1.5 &               & x             &               \\ \hline
    TB-SPEC-1.6 &               & x             &               \\ \hline
    SF-SPEC-1.1  &               &               & x             \\ \hline
    SF-SPEC-1.2  &               &               & x             \\ \hline
    SAU-SPEC-1.1 &               &               & x             \\ \hline
    SAU-SPEC-1.2 &               &               & x             \\ \hline
    KB-SPEC-1.3  &               &               & x             \\ \hline
    CA-SPEC-1.1  &               &               & x             \\ \hline
    DD-SPEC-1.1  &               &               & x             \\ \hline
    \end{tabular}
    \caption{Traceerbaarheid tabel van de specs}
    \label{tab:traceer}
\end{table} 
\newpage